如果今晚去，記住只可以散步， 休憩

唔好送頭